同女朋友生活唔協調 可以點傾？

拍左半年
之前兩星期都會有一次用手幫大家
做過一次

但佢成日驚會有左
就算用手幫大家果陣都會就住就住

依家就完全話唔想再搞
即使佢好想都唔會
可以點算？

處 ？
係咪你唔戴套先驚？

係
但破果陣有戴
佢不嬲經期唔穩定
但依家大家摸完
佢有時都會驚有左

摸都驚有左 你小學畢業未呀弟弟 拖手都可能有性病架wor

摷都驚 會唔會話錫下就有bb
其實可以試下食事前 唔for避孕都可以調經
事前+套雖然都唔係100%避到孕 但應該無咁驚掛？

呼吸同一啖空氣會雙胞胎

我都唔想
我係想知點樣可以令個女仔有信心姐

用口囉，屎眼都奶埋

如果佢因為經期唔穩定而怕會有左，只要唔好掂完你條J再去掂佢陰部，或者條J掂到陰部同附近就得。心理上係要慢慢令佢放心先可以嘅，所以唔好咁心急提出想搞，反而大家探索下對方身體，再用手/口/玩具咁樣滿足左先。佢開始投入同放鬆就可以慢慢再進一步

漏左個性字